覺唔覺完咗疫情照有遙香港大學degree 讀

岩我想讀多個degree 但又唔想翻學嘅人

係
利申日日係屋企ms team

遙距 u咩life 想扑嘢就真喇